台灣側奶妹男友 「要看正面照的來這啦」

台中網友近日直擊一名熱褲辣妹在對街買飲料，不知是不是衣服太大不合身，側面一望竟看到整個胸部曲線，引起熱烈討論，男友也出面力戰酸民，並控訴照片是租房時被房仲業者偷拍，「我們感到非常的氣憤」，另外許多網友也說想看熱褲辣妹正面照，他也PO出兩人合照，說「要看正面照的來這裡看一看啦」

側奶妹的偷拍照PO網分享後引起熱烈討論，男友在《爆料公社》PO文，「今天要來上面發這篇文主因是因為我女朋友的正面照被po上網公審，我不懂外流的人心態是什麼，在我得知這張照片原來是我們昨天租房時被房仲業者偷拍，我們感到非常的氣憤！」
原來房仲業在被問了啞口無言後表示「因為我們公司規定完成合約就會拍客人照片存檔，目的是禁止業務之間搶客人，我也不知道怎麼會流出去，公司會嚴懲這位業務，我覺得您可以先針對網路上謾罵的人去備案」；對此男友也質問「不要跟我講公司規定，要拍為何不光明正大？幹嘛偷拍還上傳？偷拍沒有不對嗎？」
而許多網友看到側奶妹的背面照後，紛紛求正面照，側奶妹男友也霸氣貼出兩人合照，說「 要看正面照的來這裡看一看啦」，並強調他超級不爽房仲把偷拍照外流。

可以一戰

男人

不能只有我看到

個髮型咩事

已射 thx